剝智慧齒最好係咪去政府醫院剝？

政府醫院一日幫咁多人剝智慧齒，手勢係咪仲好過私家醫生

唔係，我個智慧齒有智慧到識思考，佢自己行咗出嚟
最好每日教佢識字，讀書，我多數臨瞓前都講篇論文畀佢聽
過多半年佢就識講嘢，你就教佢行路，佢自然會走出嚟

嘩，屌你老母，
你份人真係好撚AMAZING

好撚老尷

係政府平好多 又可以claim保險住院果d 好似好屈 但要排兩年

睇你點睇

可能因為唔洗錢 個醫生唔會錫住你

個陣剝完 個嘴唇因為俾個鉗大力壓住

痛左幾日

以前我排咗兩年半，但係比咗5日病假

識人去完痛撚到仆街

你夠膽屌多次我老母

政府剝智慧齒真係快狠準
去私家搞成2粒幾鐘
政府半粒鐘搞掂

1至5？？

全麻 定點 我考慮緊

剝智慧齒有得比住院同claim保險？

屌你老母

分別去過鄧幹耀同菲獵牙科
講手勢一定係鄧幹耀好
我一次過攪一邊兩隻都瞓一覺就消晒腫

依家仲有一隻要排瑪麗做手術
前幾日2pm打黎問我即日4pm趕唔趕得切入院 話臨時有位
但係我就算即刻收工返屋企拎野入院都趕唔切啦
結果又要繼續排

點解唔係鄧幹耀到做晒

屌

大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀

幽默感唔係人人有

無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁

咁你想我比咩反應你？

哈你一聲又好似hea鳩你咁

好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑

屌你老母

你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊冇人會話你啞架

分兩次剝，一次比三日，一次比兩日

喺公立咪平同快
全身麻醉都可以即日出院
手勢都係睇好唔好彩

要點樣先會全身麻醉黎剝牙

我屌你老母親
你又真係夠膽
你知唔知我邊個
咩來頭
你知道咗就一定唔敢亂咁屌我
我真係屌鳩你，你想同我陪葬呀？
我就同你慢慢玩

一次過剝曬4隻
或者醫生覺得你好緊張全麻方便啲做

[size=4]你咩來頭??

睇你D 回覆，如果我冇估錯，
你應該係庇護工場學員

BTW，我再[/size=4]屌你老母

屌你老母SIZE都唔撚識用
好撚柒㗎
我嘅來頭拍得住李嘉誠
屌你老母

ching 唔好陪個白卡仔癲啦